有無晚餐係港女最愛，求絲打推介，二人預1500內

九龍城，飲多二杯啤1148

M記

屌那媽食咩先咁撚貴洗唔洗預約架

是但自助餐都得啦
食魚生又得

去食日本料理，平平地，兩個人幾舊水啫